一人一間好味既漢堡包店

Hobart 既Jack Greene 係我食過最好味既
薯條手指甘粗
仲有成10幾隻醬俾去點薯條
D 牛肉又Juicy
真心超好味！

題外話
Wendys 既質素係連鎖店黎講係幾高

唐記包點

M記

咁你隻手指都幾粗

Burger Joys
不過好耐冇去唔知而家點

嚴禁貼真屎

添福

Mos burger

嘉寶漢堡

Butchers burger

Home burger in wan chai

條鳩甘粗既薯條
食落去就好似含甘

真心
Burger Room 好味過burger Joy 好多
大約1年前
排左勁耐先至食到
D 牛又燶又乾又油
以前唔知點

隻和牛堡係幾Ok

未食過
邊度架？

終有一日去食既

Mos burger
And
Burger King

灣仔上環同k11都有

真心 m記係好食既

Honbo

Vortex American Snack Bar
唔係唔支持黃店阿
入黎tko就去試下啦
但個老細好寸 夜晚8點幾9點先開
但佢又真係好好食

我愛five guys, all the way好正 每一啖都好多種味道

MOS Burger特級和牛已經滿足

shake shack
不過係香港唔會食

時新快餐店

甘你老母

垃圾

紐西蘭嘅 burgerfuel

MOS Burger真係好正

Triple o

平民價錢黎講其實burger king幾好食

In N Out

屋企附近間mos burger開咗之後未食過金拱門

屌呢間次次行過想試都冇開

Five Guys

大家有冇食過Habit? 喺美國

five guys

MOS BURGER八爪魚雜菜餅漢堡 好似食緊章魚燒 啲菜加埋啲明太子醬索索聲好撚好食

成日摸唔透佢幾時開

10月1 注意事項P仔幫推

嘉寶小食

Burger joy 我冇食過
但burgeroom 就勁難食

有兩間
要分清楚

深水埗高登對面間Burger Man

屯門紅橋Dr Burger又抵又好食，仲係黃店

吉列蝦 芥末蛋黃醬
雞塊 BBQ

Grill'd

一定係時新

A&W Okinawa

Burger Home
芝心牛肉漢堡

作戰前請各位睇一睇篇文 祝大家武運昌隆

極簡短指南

唔好掉轉佢個名呀
係Burger Home
癮已上

Five guys
Mos burger

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

勁抵食

Burger Republic

lm

留名

廿蚊餐 真心 窮人福音

招牌菜完全無敵

呢啲都係返學嘅回憶，依家無得食了

［急］［沙田友入］關於聽日嘅遊行...

而家喺灣仔區
個個禮拜都食

你就好啦, 有得食
放工去閂咗，放假去休息